[YAHOO團購]淘宝散貨場

無聊去睇下，碌左陣 嘩 點解啲圖咁撚熟口面既，求其用圖Search下 點知大部份都一9樣，仲要貴到hihi 心諗依家C9都識淘宝，點會有人買丫 再望一望購買人數，屌你過百人 仲要好買過淘宝

計番匯率同運費其實差唔多
佢都係賺你十幾蚊

賣家都係求開心打個和